【最新】消息：連續第二日 本港新增約100宗確診或初步確診個案

100 應該已經係檢驗嘅 maximum capacity

係唔撚係呀
又一百

下次35啦

雅蘭中心群組

有退休狗講, 黎近有狗狗群組出現
大約10人左右

之前每日50 而家每日100 係咪齊頭易記D

驚閪咩 感冒菌
我要返工唔好阻我搵食振興經濟
仲有我嘅amazing summer
船p 海灘 酒吧 行山

睇吓大陸幾好 日日0確診 有無人組隊返大陸

入去吊啦

中國專家批評特區鄭氏何許人

呢個係幾點至幾點既數先?
尋日8個鐘就過百，如果今日24 個鐘先100 都唔算好差

香港人繼續上班

Hang Out. Have Fun. Revive Economy.

明顯過左200

之前日日50封頂而家就日日100封頂

感染人數可防可控

股市照升 冇事！

銀行依然大把廢老係到等
完全唔驚架佢地

好掛住大陸壯麗山河

初步確診就咪撚計啦
今日初步聽日確診變咗一單count兩日

今晚截早左數 追番條數今日破百唔出奇
問題係今日截幾多 如果又係早截都過百就玩撚猿

可能基本上你去驗就會話你確診

目的：
製造大爆發假象 —> 恐慌 —> 宣佈強制檢驗 —> 取得全港人DNA —> DNA 送中 —> 建立DNA 數據庫 —> 社會信用制度

見水災入面d人一個口罩都冇
連有線記者都冇帶

有一堆 唔知源頭先仲得人驚

100齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

Everybody one two three four

死幾多廢老

升！拍拍拍！升！拍拍拍！

召喚兒登恐懼L回應下
睇佢點屌哂全部人

驚閪咩，我信黨

cls

睇個市就知冇驚過啦

群體免疫 驚閪咩

唔升原因係根本驗唔切

咪又係要返工，關口又唔封，挑

數字黎姐 政府點會中計 繼續開大個關口比D 安全既同胞入黎
等D腥港人返大陸避疫

政府放毒，市民防疫

不如真攬炒

唔製造大爆發 點限制你地

好似之後開始每日都夜晚12點截

都係截00:00？

政府部門繼續分AB team返 香港好快變 武漢

宣佈放棄滿足政府

琴日(19號)公佈嘅數字係前日(18號) 1600-2359嘅數字
而真正琴日嘅數都未公佈過

檢疫max 得100 ? 咁少?

乜都有可能

林鄭：政府正在密切關注疫情…哈

pin呢個

有時見到呢啲咁嘅大陸雞
懶自我陶醉咁跳埋啲咁嘅垃圾舞
真係覺得好奇撚怪

張馳有度呀！

哈

笑撚左

上星期四開始有啲感冒去左睇醫生
但病情冇好轉一路惡化
今日再去睇醫生
醫生叫我即飛去急症做武漢肺炎測試
而家去緊

利申：冇去過任何聚會
有落過街買外賣同去屯門醫院

尋日新聞咁講
到記者會張竹君都只係講確診, 都已經破100
何來Double count?

有咩病徵 , 好人一世平安

冇事啦已經 100之嘛 政策有效 出街街

係咪架，唔好氹我開心

Pin

[國際文宣入] 作咗首英文歌，紀念抗爭一週年

打暈自己先 1千再叫我

今日100單係計19/7 0000-2359

自用驚閪

冇發燒、有咳、有鼻水同喉嚨好撚痛

問我國家哪像染病

咁聽日都有初步確診㗎嘛

如果係大陸，林奠比人槍斃左啦

計0000-1600

要中嘅話我寧願依家中 起碼唔想死喺醫院走廊 屋企隔離依d冇晒呼吸機嘅地方

比屋企人感染？

尋日呈報個案19x宗

咁開心

已經有

no la

咪每日一單case count兩次囉

組撚左

你班自私撚 又出街玩
醫護好慘慘豬咖哭能左

琴日嘅初步變成今日嘅確診，即係每日新增幾多啫？

劇本

19號嘅0000至2359啊

政府放毒，市民防疫

我要真攬炒

有幾多係琴日初確回撥？

希望你無事

50連不變已成為過去
一了100了

講緊依家日日傳媒嘅所謂消息呀
100單可以係得60確診40初步
到聽日嗰40初步變咗確診又可以報多一次

尋日天水圍連線遊行都唔100la

等睇禁足令/ 戒鹽

屋企人冇事
但屋企人同事住果座有人確診
我自己住果度隔離座都有人確診

YEAH 召喚丁蟹

咪就係初步就咪撚撈埋確診一齊講啦

有幾奇 乜你以為真係有得避咩全球咁多人中

根本上係每日啲報紙想搶view所以一收到風就報個數出嚟 一報就報確診同初步諗住戴定頭盔 明明張竹君每日都淨係講confirmed嘅 然後講完你班連登仔又屌做咩唔講埋初步結果就愈嚟愈亂

今次截幾點鐘呀又？

個比例真係好撚怪

尋日咪108囉

咩玩撚猿

千祈唔可以停工停課停交通

否則會比黃c 三罷成功

大家一定要繼續返工

繼續出街食飯

死都係死廢老姐

後生中招唔會死

相信林鄭

屯門醫院都算高危吧
快的去驗下好人一世平安

又係100 咁即係00:00 起計 每日有150 單到?

真係垃撚圾販賣恐慌

講緊double count問題 唔係邊個放風

50又話50，到第一日100，第二日又問100咁僑。幾多先合意呢其實？

連豬icon可以多隻舞

要Chill
周圍去玩

Zoom 大啲畀大家

個震蛋突然開？

50加到100
驗左兩倍

啲數字好怪，成日差唔多
可能係感染速度遠高過檢查速度

一陣4點未知
報紙既打8折
黨媒01報政府野既就99.99%

五毛 blocked

真係咩

淨係聽過心臟病發

係呢一年先聽到發病 點知間間傳媒都用
D 記者係咪大陸落黎

咪再撚共語好無

肺炎發作 點到通順。 發作 肺炎病丫？

共語成日跟英文譯 次序都唔改 你班傻鳩又跟
又係喎 推
Image › content
衞生防護中心- 手足口病
2020年4月24日 · 大部份患者病徵輕微並在7 － 10 天內自行痊癒。病發初期通常會出現發燒、食慾不振、疲倦和喉嚨痛。發燒後1 － 2 天，口腔可

每日都係驗100個，點爆都係計100

一種就禁啦屌 日日返工放工坐巴士都人貼人

明明每日過咗記者會報個真嘅數就夠
都唔撚明點解係都要早幾個鐘報個唔肯定嘅數

出咗事就搵返佢住邊度算咩屋苑有撚用咩

跳乜撚嘢心諗

荔景狗宿？

開到口想選舉延期，所以唔封關！

又話有200？

改左唔計到4點喇，尋日君君話做唔切

之後都係00:00 截
放心

呢個？

#武漢肺炎 荔景紀律部隊宿舍爆家庭群組 10人確診疑涉警員住所

昨新增108宗確診個案，其中4宗在7月11日聚餐後，一行十多人轉到荔景聚會。荔景紀律部隊宿舍居民協會今早在大廈大堂和𨋢口外貼出告示，指第3座中層住戶在7月11日有家庭聚會，在19日確定其中10名出席聚會人士確診「肺炎」。惟衞生署的個案到訪大廈名單中，未有提及聚餐餐廳和紀律部隊宿舍。

肺炎師？

繼續返工

傳染師

手足

我都唔清楚，聽返黎，不過oldnews左？
我見有brother post左

化驗所極限，隔離POST已經話交左口水等成個星期都無結果
一係化驗所真係驗唔切
一係比政府HOLD住唔比通知廢事谷大左個數

721 831 101
呢3個日子都係病毒出沒高峰期

加埋呢句落個gif到

係慶回歸群組

大陸人唔洗手都零確診
真心勁

link?

唔提最好
開花

同埋4點拿唔切的資料 0000截就可以有準備的資料（應該）

醫療系統打柴

排隊攞免費報紙
聽講索啲油墨可以增強免疫力

去到第3步先算啦

唔洗啦 香港好快都會 日日唔做化驗 大家當普通感冒就繼續返工食玩訓

跟我講一次

慶回歸群組

尋日4點匯報個案都19x
依家得100宗？

好快就唔比出街啦，比大陸人嚟，香港人留守在家

全民染疫

我既訴求就係返工

信黨 無問題 繼續馬照跑 舞照跳
Yeah yeah yeah

邊度驗?成個星期?隔離po?有無link?

我早幾日喺伊院 早上9點半驗深喉唾液
中午已知 好似3個鐘左右 跟住做埋鼻咽拭子測試 下午出埋院

群魔亂舞

你係伊院做，有自己化驗所咪快
出面私家診所果D比個樽你仲要你自己交返去政府收集點
等幾日都無消息

?

佢分一分確診同初步確診就得
做數啫吹佢唔漲

19x都係100

有病徵=確診？

尋日又話提早截數做唔切

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

傳說中的Kung Flu Dance

後日就跌翻㗎啦，肯撚定

驚閪咩

推民族自強 香港獨立

咁仲點返工呀

那來double count?
晏就張竹君都只係講明幾點至幾點既確診數
即係你宜家睇到呢段新聞, 會加埋下午張竹君講既數字?

少咗人返工，唔駛等車

又咁啱又係100億能量戰士？？咁聽日又係一百？

唔係講緊記者會公佈確診數字呀
講緊每日中午消息「確診+初步確診」呀

屌你老母傳聲者

消息姐
最後都係430為準嫁啦

口水仲要自己交? 我伊院埋單都係300蚊

其實宜家有冇人巡查哥D要關閉嘅處所？
宜家仲有D處所仲係偷偷地開緊，好似fitness center，拳館，gym room

等過500 !

班傳媒喺度嘩眾取寵又成撚日放流料

日日都係驗10000度

由50變100 係中招率提升左

禁足令快實行，係時候去 supermarkets 入貨。

沖撚走咗，或沖死唔計lo

尋日108係 18/7 4PM 至19/7 4PM?

跟住張竹君話以後會計到12點截

即係 19/7 4PM - 20/7 0000 已經過100宗?

係呀，好人好者你去伊院未必會同你做，要有病徵先會，我估你係有病徵比人送左入去驗?

青春無悔，活到當下

衞生署衞生防護中心公布，截至今日（七月十九日）零時零分，中心正調查108宗新增2019冠狀病毒病確診個案。

今日果100宗係今日00：01至傳媒發放消息，我諗12個鐘掛。但PC前都應該係呢個數

琴日咪講咗以後4點公佈條數都係截到零晨12點囉

傳媒唔只寫係確診, 因為佢唔係官方公佈
消息都係政府比
同埋點樣嘩眾取寵? 有邊日個數字偏離晏就好多?

差1，2宗都唔得GA

者係今日4點公布既數字係

19/7 0-24既數目？

唔做咪冇事

NO啦，咁即係24個鐘
19/7零時-20/7零時，會係今日下晝PC公布個數

估唔到武肺都要先中先享受

好快林鄭帶領香港抗疫成功
香港快啲變第二次武漢啦
陸永又可以話武漢肺炎係香港發源地

你岩

連登仔開始跟得上美國人思路

攬炒成功

好似係6號唔係陸永喎大佬

之前笑鳩美國佬而家先發現無知係自己

美國人永遠走前世界唔知幾多年

陸永=農夫
陸號=肥媽個打靶仔

每日撈埋確診同初步確診嚟講
你講60 最後可以得40單係確診
初步確診到聽日確診又可以計多次
唔係嘩眾取寵係乜？
消息係政府俾所以就可以garbage in garbade out?

收皮啦你

截至幾點先？

唔好意思
少睇電視
好彩幫我更正

七月頭應該有班人唔戴口罩通街走

得咁少，不完美但可改善

yes 我做公墓員都期待呢一日

點實行 過左6點唔比人出口 定係沙田區唔比去九龍區

係咪就係新都會廣場潮庭果班？

好恐怖呀！ 聽講依家病徵會增加埋響皮膚度，我琴日無啦啦出風癩 好驚瀨嘢！！

有冇啲咩地方有得做快速測試？

之前唔係話防疫工作做得好咩

而家個情況你同我講實際有10萬人中咗我都信
就好似美國確診就快400萬，但有專家估計最少已經有3000萬人中咗。

始終太多人中咗無病徵、得輕微症狀

沖死咗就唔怕肺炎傳播厲害了我的國治標又治本

又做假數嚟做低個數

5點後全部唔準離開公司
公司隔離令
解決

要人樣之麻
dna 有咩用

我早2日發燒 疲倦 全身肌肉酸痛

咁正常唔係有病徵先去驗?好人好者都會去驗? anyway出面私家 然後比幾千蚊(好似係)去驗 仲要自己交 然後等成個星期 係咩玩法

哦 咁返工返4點唔該

就係林奠神奇玩法

聽日咪多返，如果今日個數唔計今日0000至1600

到底醫護係咪會爆煲 定同200刀手一樣
講左半年都未到呢

很大程度上同意
加多句黃絲戴口罩出
確保中嘅係藍絲同熱狗

有病徵，仁濟拎左樽，聽日去交

不得不防 推咗先算 求 pin

Ching 去急症室做測試個流程係點㗎同埋幾多錢?
希望你冇事

咁有時身邊有人中左，你都會想知自己有冇中，驚將病毒帶返比屋企人
咁依D咪無病徵都要去私家驗囉

浸會好似要千八

200!

200

應該爆咗啦，無論體力定壓力
無日100、100咁，依家仲有400幾未出院

肚屙同頭痛左兩個禮拜
而家喉嚨痛 好撚驚

去警署行個大運包你藥到病除

咁仆街唔睇醫生？

狗屋有藥攞

醫護諗都諗到
返工又忙到仆街, 又驚自己奶野
放工想返屋企飲碗湯都唔得, 怕返屋企傳到比家人
要去搵酒店住, 一陣d酒店知你係醫院做, 就定左自己做不受歡迎人物

一步一步去緊禁足令

1星期都頂唔到 爆就梗
醫生都咁講咗

私家醫院床位幫唔到公立醫院壓力?
見親中招就算係私家都要叫白車去返公立

不如討論一下點樣禁足
等moon post既高官助理睇下, 唔好再做d on9野

咪講咗抗體3個月會消失 3個月後會再中過

私家見你有病徵都即刻送撚走你啦
佢地仲要做"生意"，等陣驗到班有錢佬點撚算

支持政府出錢養起大家
唔可以只得公務員享有白逗人工呢種福利

小區封閉式管理

爆到攬炒封城就岩

好夢幻，無諗過香港會可能有“禁足”情況

依家佢條數係想計每日嘅0000-2359？

中過咪又有3個月抗體 驚閪咩

做唔切 報住100單先啦

但總有仆街老闆要d員工開工
d員工又真係走去開工
呢d都唔知點管, 重有班廢老呢, 死都要出去

今地早2個月做左業主呀

冇左轉身果下 差d野

你班撚樣幾時先肯出少日街去少次沙灘？

本身都腸胃差成日屙 頭痛以為訓得唔好
而家有埋喉嚨痛好撚驚

睇動作會配到咩歌呢？

我只諗到，上上下下，左左右右，火車捐山窿

同問 想知依家急症要等幾耐...

打少d j啦抵抗力差咪會冇好轉囉

我係絲 冇j

保重，可以就報道下個流程啦

首先向住個手袋入面狂咳
跟住拉埋拉鏈
拎住手袋去到目的地
打開手袋拎身分證出黎
咁就成功登記報案

飛去??你唔係飛的掛
正確應該係私家醫生係診所幫你叫白車，講明係懷疑個案叫救護員著全套保護裝備黎接你去急症室

打少d 潛艇啦唔夠水份咪會冇好轉囉

太子某食環署
星期日已經初步確症
唔明點解點解仲唔驗員工

太慢

咁又懷疑個案？？

其實如果個疫情再係咁 禁足令係真係必須的！ 大家辛苦一段時間總好過日日擔驚受怕 好似去親邊都會賴嘢咁

佢係趕我走咁滯
叫我快啲自己去咩信都唔洗拎
天水圍新北江新都，葉文偉醫生

分行唔閂?

打少d 潛艇啦

正常人感冒幾日就好番

係少部份虧佬 睇幾次都唔好

又擔心有其他病

根本只係虧

真啊 寧願忍一排 仲可以搞掂埋個班仲打緊卡同喺6點前chill嘅人

長期病患底

急症室唔會幫冇病徵既人做檢測，如果係有病徵，建議優先去鄰近既醫管局普通科門診睇，list同預約電話係度：

如果真係附近幾間都約唔到先考慮去私家醫生睇，不過私家醫生大多數都叫你去急症室，急症室實時輪侯時間係呢度：

急症室收費同正常一樣180蚊

聽日200
後日400

唔該曬你

急症室實時輪侯時間係呢度：

btw 強烈建議優先試下book普通科門診先，真係冇先好去急症室
醫管局普通科門診＆預約電話：（應該梗有幾間係左近）

大後日

區區武漢肺炎，當然難敵地球毒瘤

800

屌佢如果咁不幸你中招既話，載你果個的士司機
個醫生做乜 9佢懷疑你係應該叫白車送你入醫院，唔系踢你走叫你用自己方法去

我依加屙緊

私家醫生可以判斷係懷疑個案呈報上chp

應該梗有幾間普通科門診係左近

我諗佢只係以最高速度踢我走

趕走即刻拉低口罩對住佢咳幾下先走嘛

我唔介意禁足
但封撚哂d關先

請問呢位朋友除咗感冒，有咩懷疑呢？嗱，大部分私家醫生都唔會處理叫急症，依呢位朋友嘅生活史都係懷疑個案，一日白車要出動幾多次？依家個醫生似擔心佢多個懷疑WOR

做運動囉

幾時先1000 等左好耐

擔心佢可以比樽佢驗，私家醫生都可以派樽
踢得佢走仲要叫佢直接去急症室，姐係代表醫生高度懷疑佢中左
咁樣叫白車黎接有乜問題，而且佢唔係第一次睇醫生

相信如果有禁足 仍會有港豬出街打卡

到左屯門醫院

希望冇事，可能有排等

曬氣
而家勁多所謂懷疑拎樽都係自己去拎樽
之後自己去口水去收集位置

邊有咁撚多白車載得曬D人

多謝巴打
見醫生就超快
而家等拎野化驗就應該耐啲啦

可能幾個鐘咁

起身屙左三濟

仲係100咁少
我要攬炒

得嗰100都好意思攞嚟講

化驗有結果前你建議事主應該點（過咗3點未必即日有）？留院等結果（病床好緊張）？唔返屋企瞓街？叫白車送返屋企？行返屋企？

如果本身有病底，第日要休息多啲LA，保重

唔係未必即日有
岩岩姑娘話兩星期先有
叫我番屋企等消息
我心諗咁如果我真係中左咁呢兩星期咪喺度播毒

仲周街走
快d去警署搵人送你去醫院啦

吓？要咁耐架？見CHP公布嘅確診個案，有啲無流行病學關連嘅CASE，13號有病，19號都確診到，照計唔會個個私家驗卦！！

唔靠廢老中招點有wfh

有分等級, 有病徵應該會早d 驗
冇野既咪慢慢先同你驗囉

推香港獨立 唯一出路

無病徵唔會無啦啦去A&E卦，仲有人認為係“懷疑”個案TIM

狗舍群組

都幾難散開啦卦今次

我都想喺普通西醫搞掂
而家係咳到仆街、鼻水、喉嚨好似就爛、四肢冇力同心口痛

最慘呢隻嘢同傷風流感病徵分別唔明顯
SICK LEAVE多幾日啦，如果學生，請你全日瞓床休息下

早幾日60可能係因為化驗所有人放左假
返足工就驗到100

星期五平日放，尋日前日星期六日反而返足工咁特別！

我會

翻譯一下可以嘛？

前晚8個鐘都108，今日應該至少200單啦

房署叫人返工

HOME OFFICE 真係做唔到嘢？
第日真係禁足令，唔知咩世界了

垃圾系統
paperworks
政府野唔可能屋企做到
公關show

73確診呀
講兩句啦

乜尻都call救護車 而家都係醫生擔心叫佢去驗下姐
又唔係密切接觸者 個個都好似你咁 邊有咁多救護車你call
幾多ppe n95都唔夠用
做撚完一轉又要抹車 沖涼 係車到冇得開冷氣 著住套野同你焗桑拿
唔好阻礙真正有需要救護服務嘅人啦

星期日檢驗能力有限？

初步確診 初你老母呀

721過後會回落嫁啦

條友可能陣間屌9埋叫事主返屋企班公立醫院醫護

73咋喎

同人打賭今日左底90，輸9左盒豆漿

最燈消息呀？

今日確診數字大幅下跌，證明疫情受控
應該重新容許晚市堂食

而家stay係醫院可能仲高危

有線66 NOW 73
邊個數字先岩

梗係官方個數字
想問100同73，你分別會做啲咩工夫防疫或者個擔心差幾多？

同一個香港 有兩個數字
宜家記者咁唔專業

你睇下100果啲點寫先啦

過左一百,要截單
然後公佈完再入數
第二日就由00:00起錶

想睇正常速度

確診後立即去返果間clinic

吓 今日跌返去73喇

聽日可能53 後日33

唔覺得一星期爆到wor

同埋政府加緊位啦

錯左咩? 計埋46單初確唔係100?
一直都叫你睇430為準

知初步確診嚟托柒呀？
等聽日又計多一次呀？

聽日計落確診就叫Double count?
你唔想知, 大把人有興趣知

唔係你想唔想知 將兩個數撈埋根本係誤導呀
消息咁撚把炮嘅 分返開確診同初步確診唔會有問題

唔係double count係乜
今日話過百 實際73
聽日話過百 實際又可以係得幾十
日復日 啲個案你變出嚟㗎？

人地有兩個Step
第一下驗到陽性, 先叫初確
唔比人覆驗係陰性?
初確第2日真係可以唔係確定
double count , 一單case計兩次落確診先叫double count
咁樣都叫誤導, 唔識用個腦諗下野?

我建議分多幾個steps
每日呈報 化驗緊 初步確診 確診 全部數加埋報出嚟
實有人有興趣知㗎嘛 係咪呀？

你都識講初步確診之後可以陰性
咁點解要同確診一齊報？分開報唔得嘅
日日對住個數字打飛機就係你哩挺弱智

幾多係人幾多係狗？